---
layout: default
title: Why is Deflect Open Source?
lang: fa
ref: Why is Deflect Open Source
tags:
 - FAQ
 - FAQ_tech
---


Deflect با استفاده از بعضی از بهترین نرم‌افزارها و اصول Open Source ساخته
شده است. ما دوست داریم به قوانین جامعه Open Source  پایبند باشیم و با آنها
همکاری کنیم - با در دست قراردادن عمومی و مجانی اصل برنامه و مستندات سیستم.
ما اعتقاد داریم اینترنت باید محلی برای آزادی بیان و تفکر مستقل و تغییرات اجتماعی
باقی بماند. با دردست‌رس قراردادن آنچه می‌دانیم می‌خواهیم مرم هم
از آن یاد بگیرند، آن‌را باز تولید کنند و سرانجام ما از آن‌ها یاد
خواهیم گرفت. ما اعتفاد داریم که یک زیربنای امنیتی باید با اصول خوب ساخته شود نه
با اسرار. اگر ما چیزی نداریم که مخفی کنیم با افشای آن هم آسیب‌پذیر نخواهیم
بود. این کار حمله‌کننده را سخت‌تر هم خواهد کرد. 
| چرا Deflect یک نرم‌افزار Open Source است
